麥當勞同 #Save12HKYouths 有咩關係？

🇨🇳 麥當勞(香港) 🇨🇳
派嬲鏈結

請大家派嬲，並且將呢個訊息廣傳畀仲食緊麥當勞嘅人

麥當勞不單在紅媒無綫電視投放廣告，其大股東更係紅色資本中信股份，而麥當勞的姊妹公司中信海直亦懷疑牽涉12港人被擄事件，光顧麥當勞，等於支持中共繼續剝削、壓迫香港人，懇請各位永久抵制麥當勞！

警方聲稱8月23日上午8時許，承載12港青的快艇離開水警雷達可偵測的距離，本報追查這段時間的深圳空域紀錄，發現「中信海直」旗下的EC225直升機8時08分從深圳起飛，飛到大亞灣後往南推進。EC225起飛不久，飛行服務隊的定翼機便掉頭折返。在關鍵拘捕港人的「9時許」，先後有三架「中信海直」直升機同時身處附近空域，三機在9時至10時多之間「不約而同」從雷達消失最少一小時，令人無法追蹤有否靠近拘捕地點。

月

W

幫手做埋文宣Retweet

一個支持香港的外國人，被撐共左派話佢係Ｎazi

以下邊個健康飲料品牌冇喺TVB落廣告？
A. 健康工房
B. 清熱酷
C. 鴻福堂
D. 京都念慈菴

月巴豕者

Push

Upup

a?

LM

牙基好耐冇見

啱啱喺另一邊回覆咗
要等多幾秒先比覆

push

密集恐懼

戶仔

A啦

亻崔氵戾

五秒先可以覆一次

飲仔

淚仔

星星

學學

輸咗比個制度

唔抵呀
原本可以做#2

淚淚

接住你

已經成年幾無食

英仔

推上

認真！已一年無食過！

我好想食識識薯條

攬實你

個世界係咁唔fair

好想食好想去日本食

淚淚覺得溫暖，多謝你

催催晚安

弓單彳艮

推

我明

我仲set咗幾題

勇勇晚上好

大細一齊用好核突

Warm xmas

求攵 豕者

負心戶

淚淚在

一家大細明明好温馨

算啦，限每個回覆隔5秒都係必要嘅
今日當讓你

唔係10秒咩？

推下

扌孟糹糸

求求

輸就輸唔好咁多理由

心靈相通

你今日好靚女

回力鏢你

催催

有咁耐咩

你又知我靚唔靚

即係話人平時唔靚啦

你唔同

今日一個頭香都冇
吾開心

梗係唔同i am legend, the special one

吾=我
我開心但又喊？

可愛豬

出咗聖誕版

內心靚

多謝你，聽到好開心

開心唔比喊？
香港係咪連喊嘅自由都冇咗

推上蛋蛋

牙諾

有呀

太多細路仔去

手動聖誕sticker

Xmas

外表都好靚

唔係

冇呀

我都係

我又要

bb

#save12hkyouths

我卜

你唔比我喊

你點知，話唔定我係醜女呢

你咩表情呀

問吓啫我冇感情

港仔

眼都凸埋

no TVB ge

抱住

來

唔會，催催一定係個靚女

唔

尸

心

竹

可能我好醜架，又蠢，冇樣叻

琴晚冇見呢排好嗎

勿鬧交

對唔字姐姐大人

唔會，催催只會係靚女
我睇人好準，唔會有錯
靚到比人杯嗰type

金拱門

日

燒剩棚牙

尋晚掛住趕asm終於完左sem啦

卜

攬攬

Wltf今日頭版都上唔到

偽黃屍港豬繼續扮睇唔到
話戒唔到
祝你地食到生癌

乖乖

內容含人生攻擊，諗清楚先㩒入去

你又冇見過我可能你會落差好大呢

我見過
靚女到癲，又識著衫，又識化妝

辛苦你啦，呢幾日比自己多啲休息，放鬆下，之後再繼續努力加油

不要提

組合Icon會係點

施生

我都唔知

好彩我冇食過

開多幾個ac入嚟推先

但我未見過你，你可能認錯人

叉包

你咩事

推

利申：無食麥當奴好耐

多謝你

唔洗理佢

順其自然

多謝呢位巴打

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

我被人欺負

你邊度copy

Hi~靚女 less?

潮文

唔好叫我靚女啦，我又唔係，我好普通咋

我都知

我會㗎啦你幾時先忙完呀？

你靚過姐姐都唔叫得靚女

知你又問

牙催....請你食糖糖

撚知咩 我都冇睇tvb

唔緊要啦
自己一個幾開心

我一邊休息一邊忙不過多嘢做係真嘅，星期一有present

邊個係姐姐

有睇抵制TVB戰線啲po都答到啦
日日去廣告商度派嬲咁都認唔到？

問下姐冇人留言

大波長腿

多謝你呀bell bell

見你咁靚女就原諒你

呀！！！

我已經戒咗兩年幾，又唔健康，少食啦

求

M巴晚安

熱門第三版 大家繼續努力

大家都辛苦啦
你忙完都要多啲休息下呀

呢D仆街紅媒金主，有良知嘅人一定唔會幫趁

撳錯負評

包

包包

推呢個

戒左

苦苦

脆辣雞腿包都食唔落了

成日無見啦我地

是

淳太

叉燒絲

週末愉快嗎?

我終於忙完了
有時間上黎推下po

me too

Yeah有成個月假放

LM巴

淳太絲

你就好啦

推推

不 要翻工

成年無食過 好想食識識
但佢哋有份送走 12 港人

所以 NO , Never !!

Puhs

成年冇食 人都健康咗

今日唔知做咩好多人推都上唔到

已嬲

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

McDonald's有免死

口頭巴真

你不如話中信同埋同埋你哋都係中國人

推呢個

麥當勞好食 又平 唔會介

push
my name

邊間黃店平得過m記嘅咪幫襯囉

A 我肯定係A

打大佬

係咪都唔會幫襯m記架啦

PPP

Tui

Pushhhhh

齊柏林 fast taste 果D仲正

細粒的

puh s